一人一樣唔經唔覺失傳緊嘅嘢

我先 織冷衫
以前好多人搭緊車都攞舊冷出嚟織 而家冷舖都越嚟越少見

港式69
巴打想學可pm我

有乜關系

MK妹

龍鬚糖

變哂偽韓妹
換湯唔換藥 本性難移

高登

做咗人老母未

補鞋

廣東話

香港

快樂

香港獨立...

揸筷子

一國兩制

公德心

好食既住家送

倉頡/速成
個撚個大陸仔都用拼音

呢個真 仲要係拼音中嘅殘體
好似身體健康 佢哋會打xtjk

文明

街邊炒栗子

好多區都有
但好臭喎

其實係嗰啲黑色嘅砂味定係gas味